垃圾黑警一尻味係度講守則守則 屌你老母成班狗就係唔跟守則做野 個守則有幾嚴有咩用

仲要投訴都無撚用 你食撚屎啦黑警 學咩人澄清

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push